美國想殺死中共 但只可以係慢慢衰竭死 唔可以係一下擊斃

每個時代都會有佢自己既風雲人物，
上個世紀，有戴卓爾夫人，有邱吉爾。

今個世紀，我相信特朗普係屬於我地呢代人既風雲人物。
原因好簡單，特朗普打開咗滅共既大門。

好多連登仔覺得特朗普最近放軟哂手腳，對香港問題隻字不提，因為好想傾到Trade Deal，想放生中共。但大家有冇諗過，特朗普既「軟」係相對，佢既「軟」係相對於美國政界其他人既「硬」。

有趣既係，係特朗普上台之前，反共係美國唔係主流，更加唔係政策方針，之前既美國係覺得俄羅斯同伊朗先係最大威脅，中國係「戰略合作伙伴」，係「伙伴」，之後短短幾年間，由伙伴變咗敵人。改變既原因，係特朗普上場，特朗普同佢既幕僚扭轉咗成個美國政界既睇法，突然間，一個貿易戰令全世界都覺得原來中共係咁大威脅。

好多人根本錯誤理解特朗普，見佢商人背景，就覺得佢一定「利字當頭」，但試問，難道非商界出身就唔係利字當頭？正正因為佢係商人，佢更加識得運籌帷幄，知所進退。

幾年前，個個所謂「經濟專家」口口聲聲話貿易戰打唔成，因為特朗普係好撚講利益，美國只係想要甜頭。

結果呢？
錯喇，貿易戰如常開打。
之後又話，好快會完。
結果呢？
完你老母！

有冇諗過點解要係「貿易戰」？
有冇諗過點解要係「經濟牌」？而唔係「人權牌」？我話你知，人權牌係廢既，
條黑鬼左膠奧巴馬，最鍾意講人權，但實際上做咗啲咩？

「貿易戰」、「經濟牌」係同中國開打既最好理由。
「人權牌」永遠係道貌岸然同造作。

特朗普同佢既幕僚，睇穿咗中共既本質－－中共係管治上既不正當性
中共係竊國賊，一個賊會心虛，所以佢成日提住中國必須係中國共產黨領導下先會繁榮安定，
試問一個在位70年既政權，點解會成日提住呢一點？因為佢驚。

大陸有好多問題，嘈起上黎，好快會發現中共既不正當性，但中共用經濟將所有問題鎮壓落去，經濟係中共最大鎮壓武器。

所以，你想中共崩潰，一定以其人之道還治其人之身。
不過，美國想殺死中共，但只可以係慢慢衰竭死，絕對唔可以係一下擊斃。

中華人民共和國既死亡，一定要係由內部開始，
如果美國係外部出手，美國將要負上最大責任。
如果中華人民共和國即時死亡，
國內將會動亂，分裂，甚至內戰，難民問題將會嚴重過中東。

所以，一定要一步一步黎，美國一定要將所有責任踢走。
同時，美國將會扮演災後重建者既角色。

一戰既經驗，令佢明白一樣嘢－－唔好迫害一個國家。
一戰後對德國既苛責，埋下納粹德國復仇既伏線。
所以，佢係二戰後善待日本同西德，天降民主，重建經濟，令呢兩個國家成為佢既盟友。

所以，彭斯提出「反共不反華」。
目標從來都係中共，唔係中國，
會分崩離析既，只會係中共，唔會係中國。

咁中國之後會點？（講真香港人唔在乎）
美台關係之友好，創歷史之新高，台灣經濟轉好，美台軍事交流頻繁，台灣已經成為美國既重要盟友。
因為，中國民國台灣，就係未來中國既重建藍圖。

而香港，本身唔應該係射程範圍入面，因為香港本身有能力獨善其身，但因為林鄭條臭閪，用送中條例將香港人拉咗落水。之後將錯就錯，用香港黎扯美國後腿。

所以，香港人一定鬥長命，證見歷史既重大轉捩點。
香港人祝願美國成功。

所以佢有冇幫過我哋？ 操盤就操盤，商家佬都好信？醒下啦，美國同你有親？靠自己努力好冇？

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

會唔會諗得太多?

美國扶植過好多親美政權
當然都係為左從中獲利
成日講乜撚野自己救
又唔唸下正正因為香港地位特殊
有咁多國家睇住所以我地先未陷家產
又唔見新彊有人理？
又唔見自己新彊自己救？
因為真係救條撚
冇英國插旗，文革已經殺埋D原居民變廣州一部份
97後唔係要靠香港賺外國錢偷外國技術
香港仲唔好似廣州咁所有學校禁粵語？

幫你？
人地目標從來都係中共，因為呢個先係利益。
想人地幫你都係一廂情願，難聽啲講，同你有親啊？瞓醒未啊。

幫你有咩著數？
台灣都係忍氣吞聲幾廿年，先生存到今日。
台灣幾廿年黎學到最大既嘢，唔好等人幫。

打飛機文間中睇下係開心既
但睇完就睇番現實啦

我成篇文有講過美國要幫你咩？
成篇文重點都係講美國想點殺死中共，

成日FF想一步登天。

咁如果打飛機，可以令香港人開心啲，可樂而不為？

成日口口聲聲話幫話幫嗰啲，
唔見你以前去幫下台灣？

美台關係變好，唔係因為想幫台灣，
係因為要打中共。

打中共係目的，幫台灣係手段。

搞死中共係最實際嘅幫香港方法
雖然呢劑中藥療程一定好慢而且好撚苦

係，冇錯。

實際上，係美國角色幫香港對打中共冇實質幫助。
人權法算係出哂面，暫時都係有蝕冇賺。

中國未衰竭死 香港都比中國溶咗la 重慢慢黎

呢個係香港人角度去睇呢件事，
如果你係美國，你面對一個對手，係集以往極權之大成，你會唔會咁魯莽？

美國唔會放棄同大陸嘅生意來往經濟收入
Trump唔係要搞撚死中共，佢係想bargain公平啲嘅Trade Deal比美國姐
美國想中國滅亡？巴打你諗多左喇

又鬥長命？再鬥就2047！

即係而家所有中學生以下嘅年齡層，到2047年，就要直接面對共產

滅共？
生意佬咋佢

仲係講緊商家佬都好信

有幾奇 由比支共入WTO開始都係想咁
先中國比經濟走向世界 之後政治上都一樣
經濟好 有中產 中產就會ask for more
當然proven to be wrong 美國太天真 睇少支共嘅邪惡 & 支畜嘅奴性

所以佢係咪正義？新彊唔救，香港對佢有利益先幫。咁就唔好講佢唔係商人思維咁去行部棋。

所以反共不反華注定失敗，美國應該瓦解支那先係真正出路。

冇人話佢正義
只係講緊你根本冇撚得唔靠人
仲講自乜撚野己救先係打飛機
冇英美你連出世都未必出到

其實有幾多人真係理解過美國想要啲咩
美國想要既deal，中國唔會畀到，
畀到中國經濟都會解體。

根本而家係打緊意識形態戰，
只不過中國冇得唔傾。

如果好似你講咁簡單，一早解決咗啦
彭斯洗閪講咁多嘢。
不過算，香港人唔會得入耳。

我個重點係
中國作為美國繼墨西哥，加拿大後其中一個最大Trading Partner
美國唔會想中國完全收皮
唔單止影響佢自己經濟，其連鎖效應亦無法估計

Trump唔係要The Perfect Deal but a good enough deal that can work
Trump要嘅係減少貿易逆差，保護美國企業技術唔會被轉移
Trade War 咁耐以嚟都係要show下馬威比中國，但咁做嘅目的唔係要搞到中共解體，係逼佢傾掂數姐，個個FF佢要搞死中國係咪諗多左

何況狹義嚟講，搞死中國問左跨國企業未阿？ 蘋果，迪士尼，一大堆品牌奶撚到仆街，中國市場佔左佢地幾多收入？佢地會想中國毀滅咩？